{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hanok-story-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥이야기"
    },
    "text": "全州韓屋物語は全州に位置する韓屋宿で、従来提供されていた便益施設の他に駐車場と庭園、無料Wi-Fiなどを追加提供しています。 この宿は全州韓屋村とOmokdae and Imokdaeからも近いので、観光客に便利な選択肢です。 宿の周辺には崔明姫文学館、Seunggwangjae、殿洞聖堂など様々な名所があり、観光客にとって興味深い場所です。 客室はケトルやヘアドライヤーなどを備えた専用バスルームを備えており、一部の客室には簡易キッチンもあって便利です。 それぞれの客室はエアコンと薄型テレビを備えており、宿泊客の利用をサポートしています。 また、全州うちわ文化館、校洞アート美術館、全州工芸品展示館などの主要名所も近くにあり、観光客に便利なアクセスを提供しています。 最寄りの空港は群山国際空港で、チェックインは14:00から、チェックアウトは10:30まで可能です。 全州韓屋物語は全州の中心部から約1.1km離れていますが、実際の距離は直線距離と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州韓屋物語はどこに位置していますか？",
            "answer": "全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋物語はどんな便益施設を提供していますか？",
            "answer": "駐車場と庭園、無料Wi-Fiなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋物語は全州韓屋村やOmokdae and Imokdaeからどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "近くに位置しており、観光客に便利な選択肢です。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋物語の周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "崔明姫文学館、Seunggwangjae、殿洞聖堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋物語の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "専用バスルーム、ケトル、ヘアドライヤー、一部の客室には簡易キッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋物語の客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "エアコンと薄型テレビがあります。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋物語の周辺にはどのような主要名所がありますか？",
            "answer": "全州うちわ文化館、校洞アート美術館、全州工芸品展示館などがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "群山国際空港です。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋物語は全州の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "約1.1km離れていますが、直線距離と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは10:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 374
    }
}